為更有效抵制 TVB

要一次過抵制所有TVB廣告產品應該會有困難，所以我建議要直擊TVB要害，先重佢地最貴既黃金時段出現既廣告做起，例如聽日7月10號夜晚７-９出現既廣告我地就一定唔會幫襯，你地覺得咁樣work唔work?

整個網list曬佢 方便大家睇